TWICE 林娜璉 心形嘴唇引起熱話

Xiumin From EXO

TWICE’s Nayeon.

嚇撚死!!

西女人同鄭惠星好似樣

邊似